有冇人已經攞定6月10號或之後嘅假？

唔使講星期一要返工不了
索性攞埋假 做定準備先

假已請 公司表示體諒

假已請，鍵盤戰士冇人約，儲埋年假就係為今次